24小時新gym 大家點睇

越黎越多24尖係香港，見佢新機join左玩下

邊度？

基佬集中地

觀塘

真？

多人去？

新開無咩人

咩都無 仲差過 酒店gym

多 好多男仔去

凌晨做gym有意義咩，肌肉都係靠夜晚訓覺recover 既時間先build up到

收工都十一點幾。。。

其實都係差少少啫

聽聞係ffg班人開嘅
有無巴打證實

觀塘本身已經有間24hour啦喎

How munch

其實都好 分散下d 人

幾錢？有無locker 沖涼房？

想知幾錢

有時放工第二放假 咪做耐少少
有24 時 間易遷就

$498 逐月pay

Anytime fitness?

247 fitness